自古港女有麵咪媽,美女有苦海大師

苦海我DLLM啊,我買邊隻你燈邊隻,明明升緊10%都可以畀你燈到盤尾-8%

你玩L哂啦

唔係p巴？

P巴都係一名奇才

但苦海燈力太強，原本我都唔信，經過琴日我相信呢個世界係真係有好多嘢喺科學都解釋唔到

Tesla 自焚事件
理想 自焚事件
均發生於苦海call 他們股票的日子

仲有NIO琴日 , 282今日一入嚟立即收皮

仲有CCL,苦海戰績彪炳

我買咩佢跟買都直接收皮

留名

清，苦海一日唔走nio都冇好日子過

佢做淡死淡友，做好死好友嗰隻嚟

dklm, 一話入左Nio 就跌，一開使仲跌到趴喺度

Haha
佢係幾勁
望住佢一開post
Nio即插2%

不過長揸nio好難輸
眼光放遠啲
$20日子不遠了

你留意下
M巴都話考慮下會入

所以經過琴日，我相信係有燈神嘅存在。

神都係人，不過神就係做到人做唔到嘅嘢

m巴係係個？
利申 有1000股nio

M巴我知佢其實唔係睇淡NIO,仲觀望緊

但NIO 16蚊個關口短期實在太難突破，只好長揸了

but,清你身體抱恙？見你早幾日入咗廠,小心身體

人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

無事掛
遲下再做個body check

Nio太多人買call la
我係莊我都殺哂佢地啦
加上咁多炒家同傻散
沽一沽就變左panic sell

P巴美股第一

若海～～～～翻起愛恨